# Geschichte des Völkerrechts

## UN

Hauptsitz

1. New York
   1. Gerneralsäkreter
   2. UN Gerneralversammlung 192 Staaten
   3. Sicherheitsrat 15 Leute
      1. Kann entscheidunges Fällen für die ganze UNO
         1. 10 Ständige -> 2 Jahre jedes Jahr 5 neue.
         2. 5 Ständig China, Russland, Frankreich, GB, USA haben Veto
2. Wien 
3. Genf



Hagerlandkriegsordnung spielregeln für den Krieg

Fölkerrechtssubjekte Staadten

Prevent